Choi Pui Lam(音) 男 Y4777XXX 嘅屋企人朋友快啲入黎

佢俾人拉咗宜家係QE 有冇人識佢？

唔識都幫快推

推

啱啱有侓師跟緊

救人啊

救人呀屌

2

3

4

5

6

吉人天相

7

8

唔該真係幫幫手

9

係QE急診室

救人要緊

1

幫推

佢重未聯絡到屋企人

Pish

10

識一係同名嘅人
唔知係咪當事人
可以點幫到佢

知唔知佢身份證？

身份證唔清楚sry

推呀

你試吓聯絡佢？
我係QE急症室見到佢
佢話未揾律師 咁啱附近有星火嘅律師應該會跟
但係佢未聯絡到屋企人

推撚到有人救佢為止

推啊

想知佢頭髮咩顏色
金色？

黑色

咁應該唔佢
麻煩晒巴打

幫推

應該係去緊照x ray

推 救人

tui

幫推 感謝巴打

有相 推

推推推

推呀 救人呀

推推推推推

再推

識個同名，睇相唔似係佢

我po tg問吓算

唔該